（真係要討論）真係用咗陶傑方案

陶傑好似一早知道劇本
八奇思考

１）引用基本法１６條，以援助為由出動解放軍，到道路上清路障

２）解放軍不帶任何裝備、不矇面，只穿背心，清除路面雜物

３）示威者成功引解放軍出動，攬炒目的已達到

４）解放軍出動之後，馬上成立獨立調查委員會，清算濫捕濫暴警察，將違法警察送上法庭，重建法治信心。

５）警察即使被清算，但因解放軍在港，而不敢倒戈／政變

６）成立清算警察機制之後，民情緩和，區選如期舉行，容許泛民大勝。

７）激烈局勢於１２月中平息，宣佈普選具體方案，指令林鄭下台，全體政府高官班底重組。

CLS

清算警察呢？

清算？

有咩好討論
主流民意就係想要呢d野

先唔講冇清算警察 我深信香港人唔會因為贏咗嗰區選而放棄五大訴求 唔會當手足係condom

成立清算警察機制之後

反而想講因為香港人政治上表達左核爆都唔割嘅思想
而家71.2% 投票率，
即係除非另外冇投嘅全部被中共買晒
如果唔係我方都實超過

但一定要吸引更多人支持我方再壯大實力
同時因為政治上被香港人突破左
所以中共將來應該用經濟手段控制香港人
所以都要睇路

推